你地不如唔好再出嚟啦

次次都係等人清，跟住比人捉

警察睇撚死你班人唔敢打佢唔敢沖
警察睇撚死你班人唔敢打佢唔敢沖
警察睇撚死你班人唔敢打佢唔敢沖

當你班友好似蚊咁拍咁

喺前面擺哂傘陣，啲速龍出哂嚟咪又係走

如果係想咁既，你覺得咁落去係辦法，我冇野好講。

一係就玩暗殺，要掟彈既一係快過佢一步，喺佢地落車組隊前掟入架車到一把火燒。

而加佢地攞正牌用暴力然後叫你唔好用暴力呀！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

咁你黎出囉 睇你表演

俾D差佬練靶

大家可以一齊認真討論下

點解唔肯承認自己驚死?

對 都唔暴力升級

我講得唔啱咩？
咁搞法有咩意思？人地落車你又比人落車，
上車又比人上返車
寧願擺啲時間去產起成個浩園，接佢放工斬佢，而唔被拉咁仲有意思過你明行出條街比人拉。
我係支持勇武，但咁搞佢地唔覺得痛。唔係曱甴，係蚊，只會覺得r痕。習慣佐就唔會驚痕。

其實宜家前線係拎同情分果方面做得幾好

其實香港應該好快有真普選
因為已經係貿易戰傾成條件之一
而且今次應該會有deal